敵人滲透：你哋咁樣唔係民主！

好啦
咁不如大家佔返夏慤道打牌
再投票決定幾時散水

而家係爭取緊民主 民主不嬲都冇 當然唔係民主

我：你唔民主！
敵人：你咁樣唔係叫民主！

做乜鳩

而家香港有民主咩？

比佢地有真普選 但係全港紅色資本滲透晒 世世代代拎住張票做中共奴隸 繼續唱歌自high啦